點解政府起居屋又屌賣平d又屌

大佬啊 咪咁痴線啦
政府知道中下階層無錢買樓，推多d居屋單位明明係好事

首先有人屌乜嘢上年抽中居屋班人蝕錢 都正on99明買明賣 不嬲中買中享受 遲買享折扣 何況你買個陣都只係市價7成有你賺啦 又中魚蛋論

第二話乜又多咗人抽居屋 大佬呀 人有需要就可以抽架啦 起多間屋俾多哋人抽又要嘈 直接送層樓俾你啦不如 政府唔係要考慮原先抽緊居屋班人嘅利益 係要考慮所有有需要嘅人嘅利益

第三有人屌私樓價唔會跌 你唔係以為個9撻地都起私樓私樓價會跌下話 發展商寧願空咗個單位去都唔會平俾你啊 “唔會減價 最多唔加價” 咪天真啦

第四 諷刺地又有人屌政府咁做樓價會大跌令人負資產 抵死啦 「房子是用來住的 不是用來炒的」有能力咪買層樓自住供 完全無問題唔會負資產 無能力學人買樓供樓同埋不停做按揭炒樓班人？ 抵死啦臭閪

房屋問題最主要受害者係基層 今次政府出台政府好有針對性同決心 有需要嘅市民置業

呢到嘅人 政府起又屌 唔起又屌 大佬啊 你想點啫？

child 登係咁

咁靚既地皮拎起公屋
又比啲公屋撚打飛機

Sorry 唔記得proof read

因為次次未必同人

上網講野唔洗本 當然同時都無咩作用

再講多次
折頭越少 代表補地價越少
個市升得多 就賺得越多

私人樓0折，賺最多

我唔貪心，1折夠，400萬樓40萬賣比我plz，我都想比其他人賺下

因為佢撥曬d地起居屋，私樓供應減少，令班人一齊爭居屋，變相比之前更難抽。賣平d你以為有用，但一日唔同入息中位數掛勾，始終大部分人都係買唔起樓。

個人睇法，有錯請更正

因為魚蛋論囉

私樓供應問題唔會因為個9撻地解決到幾多。因為發展商會扣起d樓。而基層同中下階層對房屋需要嘅短缺遠大於其他人，所以改資源去居屋好正常。至於多咗人抽居屋，有資格買居屋班人本身都有權利抽，有乜好屌。政府同時都推出空置稅去逼發展商去推出多哋一手單位，所以私樓供應多定少咗係未知之數。

呢到嘅人 政府起又屌 唔起又屌 大佬啊 你想點啫？

其實咩都有人屌 香港呢幾十年既風氣就係屌 包括主流媒體同議員

空置稅對發展商無用，最後會轉嫁俾買家。
私樓供應少左，樓價保持不變，變相更加多人買

應該公屋居屋都要住滿7年長時間香港定居先買/租得
即刻少一半人申請

証明到真係樓市跌香港應該亂到政府倒台